香港根本冇剛需

越貴越搶 越平越縮

假剛需 真炒樓

坐擁4萬個單位
重唔係剛需

都唔係新聞啦
我敢講起碼6成買私樓都係炒樓

但係佢地會有好多"原因"去解釋佢地買樓
咩咩保值呀抗通脹呀收租呀

你見新個堆樓花無人買就知那來剛需

hold成萬5個單位。。好難唔剛

呢個term支那味濃

升市有剛需，跌市就無

睇三年前煥然壹居就知

早半年有人開呢d post既話應該半個鐘頭內已經俾人咬死左

個啲叫正常需求,唔係剛需.

剛需係升同跌都唔會消失.

半個鐘？
1分鐘已經聽到低置大軍（4隻腳）既腳步聲

咩叫剛需？

肛裂性需求

咁耐都冇人屌剛需????
剛你老母個需咩!!!!!!9唔搭8

香港人買樓同飲喜茶一樣，人排我又排驚執輸，剛需？賺快錢既剛需就有。所以個盤愈多AA臨記就愈多水魚傻仔囉。

買俾8 歲個仔

肛衰

市場懲罰緊新界東 劈得勁過新界西

留名

lm